煙剷死全家嘩屌你老母喺lift入面食煙

入到lift成陣煙味
迫成幢大廈入lift食你啲二手煙
班仆街影響其他人
好心放過我地得唔得 自己死好啦 仲要雷其他人
屌你老母 戴住口罩已經焗 仲要比班仆街啲二手煙圍住硬食
祝食煙班陷家剷老母生cancer 生下一代個撚個有先天疾病